Note :
Untuk Soal 6, di bagian .sort, output yang diharapkan di soal tidak sesuai dengan hasil descending yang seharusnya.
Saya sudah kerjakan dengan metode descending dan hasilnya sudah secara descending.